Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

呀Sir 聽講你City U HRM grad㗎喎
做乜有人唔做去做狗呀？

我無野講

我地一齊表揚佢啦，黑警弱小心靈，唔鬧得嫁

唔好推啦

唔好推

唔好推啦，記者嚟咖

呀sir好鍾意着灰色衫

我無嘢講

希望唔好認錯人啦

等天收，有人唔做 做狗。屌你老母

我冇野講

大家聽我講唔好推

推爆

佢係咪真係警犬黎架

成個弱智仔咁

I have nothing to say

仲有依個 啱啱警狗入面打人 佢地唔俾記者入
條撚樣冇委任證冇編號 仲話要拉人

有佢資料我聽日就入狗局落案告佢

唔好推啊

我都唔知佢係咪警犬

推撚爆佢

灰衫champion揸住警察圓盾嘅on9仔 我屌撚柒你老母

張相影到佢好型

利申：我撐警，支持牙Wave

睇佢個樣我仲以為係章魚城自己出錢拍新戲

樓主小心，狗好癲

好型呀

懷疑Wave Cheung Wai Ho冒警

唔好推啦 好衰架你地

影衰city
屌你老母

樓主外國撚
而且係好朋友同我分享嘅
我再同各位連登好友分享之嘛

Feel 到啲藍絲陣地幫港出聲一陣又有大媽Post 佢出黎讚佢叻仔

wave乜撚嘢名嚟

清 係咪外國勢力
佢d post 有小小似畫家

牙Wave幾型

推

U GRAD都要做散仔，羞唔羞家

個嘴好串好得戚

有人唔做做狗

dlgh推撚爆你條闔家富貴！

依家啲警察咁撚肥啊

push

犯法野 唔好推

記者唔好羅料阿
你地都唔好推阿

頭先好明顯後面麥當勞出事

乜野名黎Wave

我冇嘢講

唔好share去FB呀

朱克伯格條撚樣又俾機會欺凌警察

我知樓主一定係火星出緊POST

我屌你老母呀畜牲

Push

有無巴絲幫手放上fb問下有無人識牙Wave呀

佢係做pc定pi

push!!!

死全家

City以你為恥
得你係shitty

Flow Leung啲fd?

死柒頭

咁上鏡幫手推下先

我唔准你咁樣起人底，嬲架

阿Sir，好撚柒型

強烈打議FACEBOOK帶頭網絡欺凌！

黑警食屎

當差用咩FACEBOOK 用百度 QQ 啦屌你老味

是咪冒警架？

咁撚靚仔呀，大家一齊欣賞

唔好捱

有無人識牙Wave

Waive!

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

這是正式錄用的警察嗎 Wave

屌好撚亂 香討有人話佢正職做lab
今晚戴頭盔扮差佬

U grad 威威
唔笑你毅進仔嚕

唔好再推喇

香討?

有無人識佢呀

人人得而誅之

大家保持距離 唔好起底

點解咁撚肥？

冒驚呀？
你又知佢真係警犬？

Pi pc ?

咁睇似輔警多d

BACK UP!!已DEL ACC
證明班狗真係MON撚住哂D POST

WAVE 呢個名真係狗先會改

有義士比狗帶咗上黑色私家車
有冇人知道佢依家點？

救巴打

見習督察件衫無編號
佢要畀名同部隊，係咁多

大家唔好再推

香討巴打咁快起到底

連登仔表示千祈唔好再爆料喇

貼街招
貼街招

唔好再推啦好嗎

冒警？

起底小心比人拉

你老母被狗屌啊垃圾

唔好再推，愛護動物

屌 推

死link?

叫Wave都幾柒下

無number

咩呀
唯唯黎架

陣間又話你網上起底犯法乜乜，你知依家D狗幾惡

周圍亂咬人，高調拉人低調放人

話緊你啊警犬，mon住連登無用架

究竟牙Wave係咪警察

一齊表揚佢啦

上呀

警察咩？我以為路人咋喎

咪推啦

Cityu¿

做狗真係好食好住 肥咁撚多

錯post

幾分鐘前仲上到，應該係隻狗刪咗FB

以為自己好型？

屌你老母戴個頭盔就警察
咁我隔離屋個細路去踩單車咪交通警？

我都唔知牙Wave係咪警察

樓主小心，但有大半香港人企喺你嗰邊

wave 你老母一聽就知弱智名，大家愛護動物，唔好再推

最型係你啦

影衰City

大家幫幫手問下有無人識牙Wave

人緣差到

樓主人在海外 希望出返少少力

bk媽媽咁激動，好令我懷疑係唔係我朋友，我朋友日日facebook都係講呢句
（我係bk媽媽，同c6共用acc）

起埋屋企人啦

咁撚高嘅..？
警犬黎講

有冇人知佢係咪玩開cosplay

一齊嚟表揚型到爆嘅警察

委任證呀！
便服日呀？屌你老母

有幾on9先會叫自己英文名做wave

叫佢地拉自己人?

警犬你好啊

死垃圾u grad都唔夠警犬人工

乜撚嘢名呀？wave

邊年grad?
可以問翻個年朋友多d資料

已刪ac

有無其他朋友識牙Wave

佢好似del左fb

Wave

睇唔到喇仲想入去欣賞下佢既英姿

仆街仔

俾wave沖走左？

有冇屋企人?

城大之恥

HR而家有Dog Resource Major揀

咁快就刪咗facebook?

hi 偉豪

洗唔洗驚到del fb呀 係現場唔係好撚勁架咩柒頭

唔好推啦 係是日最齊裝手足嚟

好似唯唯

Shitty U係咁上下

屌你影衰晒city

有人唔做走去做狗 屌你老母臭閪

無委任證 你點知佢係警察？

休班警？定係冒警？！

咁大隻 出黎隻揪呀 無gear 夠唔夠膽隻？

咁快搵到 好野

等左佢起底po好耐

唔好推呀

好擔心City 班友放相
有時啲相都係伙記/EX/同學爆
我唔想見到咁既情況

利申：撐警，Wave sir 加油！

我唔嘢講

以為好撚型chok 樣

咪又係做狗

收到

表揚佢夠勇氣，公然當一哥講野冇到，警察作反

可唔可以告冒警？

一於表揚呢啲毒撚

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

隻狗生得弱智仔咁

唔好再推

停手啊 唔好推

我叫你地唔好推丫

外國撚好波

狗一隻

樓主 有冇做足安全措施
你過兩日又要畀警察抖

收皮了個FB

推 有無咁on9

咁on9

推推

警察? 唔講以為黑社會黎

有無阿wave啲家人女朋友
話佢地知佢地有個咁叻既仔/阿哥/細佬/男朋友
好羨慕佢地

表揚今日英勇表現叻仔
教識大家警賊執行職務係唔使戴委任證

唔好起底

可能隔離收陀地過黎幫下手

屌你老母推呀

真係多謝呢個豬隊友

推到人嬲失控岀街打人

禍必及家人

大家唔好推！

次次都咁快起到底
係咪代表識佢地既 都好撚憎佢地

阿sir做咩del得咁快呀，大家撐你㗎

唯唯樣

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

乜原來畢業後去左做警察

便服日？ 又無制服又無證

地球post好安全

唔好推啦, 佢街坊黎架咋

警犬過黎外國
我驚佢地唔識講英文搵唔到我

pish

仲有時間上fb

屌 fb咁撚快收皮
收工啦阿wave?

唔好推喇

del咗

做咩有個好似黑社會準備冧友既人戴晒警察頭盔拎住盾企喺狗堆中間?
同伙黎?

樓主都無野講

屌你老母咩死黑警
幾皮嘢一個月仲得閒上fb 唔洗做嘢啊

FB搵唔到條冚家鏟添

牙wave

牙蛇拉我未呀

以為做狗無人知

唔好推啦 會跌親架

有無多d關於牙Wave嘅料爆 牙Wave幾型 想了解佢多d

冇委任證你話你係警務處處長都得㗎啦

仆街唔係當值緊㗎咩
咁快del 咗

唔似樣既

ig呢屌
識佢嘅人做野啦

優秀人才要表揚啦

pishhh

嘩型撚到呢

再推樓主就俾人話不誠實使用電腦架啦

Wave哥好型 當自己影緊poster

我強烈支持Wave Sir 嚴懲黃屍成班9唔搭8

利申：愛國撐警

咁快收工熄左個fb account

有一粒負評 係咪牙Wave

垃圾city狗 你個樣好衰
以為自己好型好串？
你呢啲叫柒頭喳

黑警可恥

過街老鼠，人見人憎！

唔好推 好驚

Wave 狗名黎？

有少少似拳師狗

牙wave偷偷留下負皮

大家一起打電話舉報差佬知法犯法

應該搵外國會員開po

好型棍

呢條友個樣真係衰撚到仆街

Pish

收撚皮吧

推比記者投訴

acc deleted

警察執行職務 唔需要出示委任證

樓主post嗰d都係隻狗自己set public
有乜問題？

Btw做乜個account咁快消失咗

ho ying ar差d認錯係我偶像唯唯

Wave Sir, 很想跟你說聲加油

唔好推啦

係咪所有狗都del曬fb ig了？
我冇野講

我希望大家唔好再推
畀個機會啲腦有事嘅人
一條警察通例都唔記得就知佢個腦有事架啦

咁快放到工
唔洗錄口供咩

Wave笑到我

吊佢老母

明明就需要出示委任證 你厄我

back up定丫

比人叫完一粒花就死老豆咁既樣

送去海牙啦

果然wave

死黑警，你長命百歲，百病纏身

一個負評 可能係佢

有無人知牙Wave冧把

好衰架
又洩漏國家機密

制服都無，背心都慳返

Wave 型到
我無野講

叫wave好柒

阿Sir做嘢洗你教？阿Sir好波

一早講左朋友拎到唔會犯法

push
好大wave牙~

灰衫綠褲好潮呀sir

係咪又要話人起你地警犬底

又要告人

其實有名有姓又有齊咁多料
應該致電
公務員事務局

多謝朋友分享 ！
連登所有人都是朋友

海浪

一睇就知係好警察，大家一定要表揚佢，比多d人知

自首啦，犯左警察通例呀，屌你老母，警隊形象無晒喇！

盧偉聰咁辛苦出黎見傳媒，你就衫都未著好出黎倒米。

100%係佢黎喎

狗

放過人啦

原來呀sir咁型我諗全警隊得佢一個唔使委任證都可以執行任務

樓主隻寵物好得意

支持。

有讀u都睇唔明警察條例？以為毅進仔

sor 回錯pot

有冇打人呀佢？打完可以告得喎

PSOT*

推爆佢老母

POTS*

fb 都del 埋啦

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

POST*

已經換撚埋icon

*post

屌你老母 咪撚再推啦
仆你個臭街

原來警隊都收弱智人士

Facebook 已經search 唔到

起底會比人拉架

喂 唔准推咁快
1001左就無得玩嫁啦

有冇人覺得好似唯唯

有無人真係去做野
之前睇過話去告公務員事務局
好過監警會
搞到佢一身蟻都好 咁撚串

好撚型呀屌

好彩唔係徽徽

唔好推啦下

Wave sir就威啦
一堆人見證住佢幾有官威呀

太多粉絲吓亲牙wave了

係咪臨時妥任爛仔做警犬

做得出就唔好怕比人起底啦

發夢見到佢有另一個account
好似係少左個字喎

唔好推啦
小心畀人拉

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

FB都刪埋

唔好再推 ok?

mon post柒頭

一個負評
係咪就係牙wave呀屌你老母

樓主好波
外國撚睇班垃圾黑警點捉你
佢地應該嬲到爆

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

張相真係好型
可以點做到

有冇諗過弱智先做狗

唔好撚再推啦好無

我無野講

便服日咁威 請佢食外賣

唔好推Po
我冇野講

真係佢黎？嘩我無野講

推爆佢老母個hi hi

嘩屌

一分鐘前睇好似仲有
而家冇左

見到wave 諗起faith 一樣咁柒

唔好再推喇各位
牙Wave志願係做個克警，送送下Deliveroo都要衝出嚟幫佢啲同類（狗）支持牙Wave追夢！！

做乜着到咁
家陣Cosplay呀

Fb link死咗

幾撚柒先叫自己做wave笑撚到你面黃

？

支持呀sir

佢聽到有記者問係咪你地打人唔比影之後發惡，癲撚左咁
之後再有人話你地大sir話可以入去影架啵

然後就嬲嬲豬靜左

牙Wave原來係高級警員
編號 34861
張偉豪 CITY HRM Grad

冷靜啲啊 唔好起底

我冇野講！

做咩只del一個

牙Wave

我好多嘢想講

香港個個後生仔都執到呢套U記衫出黎 大家都係伙記

唔好推啦！

34861

唔好

好驚有人冒警

咁都搵到！
高級可以唔著制服？

好撚型

Hello 大家好我叫做Wave

呢個名真係好撚尷尬 衰撚過zero

好波

shity狗

Ugrad做pc

地址，妻兒？

嘩 得佢自己一個負評

覺得wave wave好靚仔
好想望吓佢啲屋企人女友係咪都咁charm

便服日姐 唔洗大驚小怪

U grad去做毅進資歷嘅工，
果然本質係咩嘢人就會群返果類人

有無牙Wave嘅朋友出黎講兩句

呢啲野外國撚做岩晒

咁大聲啊嗱

表揚下佢啦 咁克制 啲屋企人 女朋友都應該為佢感到自豪既

見習督察都咁撚低eq 好撚懷疑依加黑警收啲咩人

好人好姐叫wave wave你老母

推撚爆

牙wave好撚swag呀

差佬都有老豆老母
大家唔好再推啦

抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽幫助中心

得呀Wave留低一個負評

牙wave 好型

係Ugc定asso仔呀

牙浪

Wave sir 我聽日一定幫你上城大民主牆呀

有冇佢D 老豆老母家庭照睇下?

阿wave一完做警察夢想

快撚到

推爆佢

開學都唔好放過

wave 咩撚野名來

有無人識牙Wave
出黎講兩句啦

牙wave係咪嚇到瀨屎？留低一粒負皮，就即刻del咗個fb

呀sir好撚型，喺街見倒追住你黎錫

Hello Sir! 你唔講都唔知今日係便服日tim!

咁惡好驚啫又無証

支持警察架我 大家唔好再推啦
唔好forward呢個post俾朋友親戚
我唔想咁多人知 要保護犬隻

話撚知你，推撚左先

牙wave巧型牙五帶證

Up

放過牙wave啦

牙wave下三白小心婚姻失敗

利申 面相學

毅進仔連名都唔識改
wave乜嘢
波浪呀？？？

人地City grad㗎....

佢個樣真係生到好撚衰,串柒柒聊交打咁嘅款

牙WAVE 你好撚型啊 睇到我濕曬

牙wave 應該路過姐
我無嘢講

咁快del facebook?

10

阿豬阿狗都話自己係差佬
我呢d小市民點識分係咪有人冒警

我無嘢講
阿sir 都無嘢講
等個官講啦

del左facebook啦

唔好推 保護牙wave

大陸雞件bra ? 真識食

Wave 你老母咩邊個主人幫佢改架？

推！

wave

唔好再推啦

條友係咪要睇精神科？

ok

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619
[整合]黑警number

巴打你小心啲呀，記唔記得之前就咁擺上網都會俾人拘捕

我冇野講,同一隻黑警負皮

幫手表揚

外國人

唔好推，好驚比人拉

推呀

臨時拉呼既狗！？
我冇嘢講

其實我地應該多謝wave
咁大隻痛腳比我地有排提同帶起討論

屌你老母臭化閪Chung Wai Ho
有人唔做去做狗，你老母俾狗屌

外國勢力好波

搞臭哂城大個朵

屌你老味 影撚衰shitty仔

垃撚圾

巴打我都知你好嬲牙Wave 不過佢姓Cheung呀

快L到，真心唔好再推啦

黑警死全家

影衰CityU
U grad定Asso?

有人淆到del埋fb

衰鬼有一個負皮

Hello Wave哥 放工上嚟Mon Po嗱？

當然冇期望過 去狗局只係對狗對社會黑暗嘅控訴

乜撚野wave

好乖好聽主人話

唔見左委任證要報失
你老味

密推

這是正式錄用的警賊嗎？

禾覺得佢巧型

個pose 好型，射咗十幾次

個樣咁黑社會

我要見律師

好擔心wave哥

求係地唔好再推

今次真係冇嘢講！
不推不是人！！！

屌你老母死黑警，希望你生性病死

強烈譴責 吾好再推啦！

唔好推！

推到

我地要好好保障警員嘅私隱呀

推夠未

推爆佢

起爆班黑警行岀街都要比人屌

屌到佢入青山

唉屌，著漏左制服攪到fb account 都要delete 埋真係嬲嬲豬

冒警有咩下場

起個名都柒過人 乜野 wave 啫

屌你老尾
爛仔咁樣樣

Wave 連個名都柒過人

停止推post

否則使用武力

外國勢力

唔撚好推呀

我極度懷疑佢係臥底黎, 神助攻

型得佢呀，聲大夾無準係咪呢啲丫🤭🤭

仲要兇許智鋒...

牙Wave你咁型 不如唔好再做狗啦

喂呀，唔好推啦

我要投訴你

Del得咁快

發夢呢個一定要死全家

Hello Wave

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊

個撚樣個樣衰撚到呢

啱啱出學堂得一粒花就串柒柒
本薄花晒啦 萬年 PI
諗到幾十歲仲係得一粒花就笑到標尿

mon post 狗話佢知啦

大家幫手繼續更新
推撞記者

(back up)
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
16990
19450

21304 鍾俊邦 「隻揪啊」

-
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619/13519 (need fact check)
-
警察執行職務唔需要出示委任證

34861張偉豪 高級警員 「警察執行職務唔需要出示委任證

[整合]黑警number

犬一隻

牙wave好撚型啊

我而家先知警太都有公益金便服日

牙Wave係咪u grad做散仔太自卑
先唔show委任證呀
大家體諒吓啦
見住d大學同學一個二個著白衫
份糧又少過人地一半有多

都幾cute 不過做狗就不了

我屋企隻狗都係叫牙wave

牙Wave好英

u grad都做狗 唉

一係俾人雞 一confirm點都2粒啦

Cosplayer嚟咋 唔好推

三年後過左probation 就升兩粒
之後自己再讀書，考埋個試就兩粒一辦
警務督察唔使見board都升到高級督察的
月薪六位數
僅僅夠資格做連登仔

好撚型
唔推唔得

衰啲講句，相由心生，好撚奸

樓主只係公開相中人自己公開左既資料 死差佬咪撚亂黎

牙Wave留下一粒負皮

係D on 9 先改呢D柒名, Wave你老母

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唉搞到我都心郁郁 不過我有老母
唔似佢地咁冇老母俾人任屌都冇所謂

我無野講
你仆街冚家鏟

HR咪又係狗

咪撚推呀你地班垃圾暴民

信吾信禾搵禾班手足拉撚哂你地班撚樣

唔好咁啦 人地等咗咁耐緊係要威下
我都幫下佢手先

喂你地唔好推啦，一間又話你地起班狗底呀

好似美團d單車仔

Shitty=mkU

屌，影衰cityu

你清高者
咁既待遇對大學畢業生係好好好吸引！

牙Wave 你唔好淨係留粒負皮啦 同我地say hello嘛

可唔可以唔好影衰CityU 同埋hrm

成日返大6叫雞

得一個負皮

打1823開file查點解黑警做野唔洗委任證

牙Wave 入黎留一粒負皮然後就del左fb

唔好推
你再推
我冇嘢講

做咩咁撚驚呀黑警

唉 諗起出嚟捱幾十年都唔會有6位數
香港

即係咩職級？

大家唔好笑牙Wave啦
通常大學畢業搵唔到工in唔成PI
last resort先會做散仔
佢唔想俾人知佢職級先唔show委任證

死黑警，死全家啦屌你老母

唔見左?

死柒頭 衰格過啲古惑仔

娜娜好冧 難得有兵鮮肉

一粒負皮

我唔敢自命清高
只係我仲有良知 未泯滅人性

高級警員即係老人柴，十八年都無升過個 d 垃圾…睇佢個 UI ，係咪真係佢呀？

電話呢？

喂呀 推咩啫你地

隻隻狗都起到底

推佢老母 咁想上位？

牙wave del左fb啦？都唔好玩既

臭狗

中學？

喂 唔係好撚型架咩？做咩del fb

I feel you Wave
明明係degree畢業
俾班暴徒笑毅進仔
明明隔離嗰個藍衫先係會考零分
咪唔show委任證等你地以為我係督察級囉

阿Wave 你行得正企得正一定唔怕，我實撐你架無證阿SIR

佢做咩咁傻豬啊

朋友出賣唔犯法

我以為唯唯黎

Pushhh

地球po

隻甩毛狗好惡呀

你朋友係牙wave? 但佢大大聲話差人做野唔使帶委任證喎

lm

成立獨立調查委員會查死佢

P

我開頭以為個芒烏糟咗，做乜有點嘢…
原來係佢粒墨，仲要咁大粒

讀完u都做狗 家門不幸呀

冇得叫毅進仔啦今舖

嗌condom仔

唔好再推啦 佢老母就黎連剛果黑蕉都插唔入啦

叫佢wave黎睇下

Dllm 祝啲狗生愛滋全家都愛滋不得好死

Wave乜撚野名黎
幫隻狗改名都唔會叫wave啦

仲係得一粒負皮 牙Wave嘅朋友喺邊

美國佬又搞事

推啊

[圖文] 7.7 克警資料整合

效仿咗之前位巴打 可以用google form submit啲資料
方便啲查閱 呢個只針對7月7日
資料提供：
睇資料：
-
麻煩各位手足有料俾料
冇都幫手推推
感謝

wave 呢個係佢個名？

好有型 做咩del Facebook 既想識佢

無野講 唔好推

係呀 佢叫牙Wave

牙wave我係你fans

牙Wave呢期你咁出位，我哋就送你一程

電話呢喂

又係果d以為冇人用就係型既名

牙Wave好似無乜朋友 咁耐都無人上黎講兩句

咪撚推啦屌

冇野講 唔好推

係咪因爲做左狗好耐 圍內得返狗友？

牙wave你咁型 個咀唇黑色唔好淨係留粒負皮啦

但呢個post仲係得牙Wave留下嘅一粒負皮 睇黎佢連狗友都無乜

牙wave你啲fd呢

呢隻明明係狗
做乜扮人

推到個傻西縮返入佢老母個閪到！

我無嘢講

大家睇真D

我睇到直播，同聽到佢大聲同
[gold]所有香港人，一哥，二哥，柒婆，比加超，西環，建制派，耿爽.../gold]
講：
警察執行職務係唔需要展示委任證！
姐係話比全世界各國領袖聽，香港係佢管治，其它人不要再說三道四。知吾知！

唔，sorry

【整合】黑警推打記者

推記者人踩人

黑警推記者
[url]
[/url]
黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

.

Wave Sir

已bk up

巴打們 唔好再推啦

Bump

勇武既wave sir呢

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

麻煩各位手足有料俾料
冇料都幫手推推
頭先開錯台推得唔夠快

而家啲差人真係失去理性！

疑似冒警不展示警察委任證
Impersonating Police Officer Not Showing Warrant Cards

#警察執行職務係唔需要展示委任證
#警察通例20_4 #委任證

延伸閱讀:
Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

😂

Shitty咁Shitty原來就係喺呢啲人度嚟嘅

唔準你起人地啲公開資料呀下！

垃圾 推撚到佢仆街
就算投訴唔到佢
都要令佢有精神壓力

邊條on9衝出黎邊個比人起底

Wave蛇瞓醒未呀 定瞓唔著呀

PC34861

呢條粉腸真係衝出嚟柒

佢或者死老豆老母仲戴綠帽
搞到心情唔好
思緒混亂

但你班白痴
害死其他公務員同事

阿豬阿狗都係警察

屌你老母

wave哥型到

有無放電話呀，千其唔好放電話上黎

唔推唔係人

wave蛇

我第一眼認錯做唯唯

條撚屌真係垃撚圾

旺角道揸fit人wave哥

Fact check: 用Face AI (), 有80% Confidence, 應該唔怕炒車!

Wave sir

誰明wave子心

張相幾似eason

無負皮

Wave, hand hand

Wave sir，如果你真係有個degree，點解考唔到pi ar，要同班毅進仔一齊執勤。

又唔知要拉幾多個人喇

肥左咁多？ 果然唔駛做有糧出

為左份糧埋沒良心，同班毅進仔平起平坐

豬隊友

Wave party

屌 又淆撚曬底改咗名 On9 講得出就咪撚淆啦警犬

好感動 多左一粒負皮 牙Wave並不孤單

懷疑冒警

無委任證，係咪驚犬都唔知啦
可能上咗去考公安呢

我仲以為佢係txb d老臨

證實無冒警，thx樓主

又黎冒警
d死警犬已經係冇左常識

Push
好有型呀！一定要推

仆街啦

唔好推啦，佢行過食飯喳

Shitty

Shitty大把垃圾
我都係

支持警察 吞槍自殺

送外賣咩

冒警可恥Wave Cheung!

著件tee走出黎冒驚？

點解咁耐都冇人去海牙國際法庭提告香港黑警犬嘅？大陸人妻都識啦

垃圾
Wave你老母呀

G持警察
樓主你咁欺凌人地係唔啱架

成碌智障咁做咩鳩

死黑警我屌你老母死全家

無委任證即係有可能係冒警既on9仔

叫呀Wave真係on9仔先改呢d 名

其實佢ac都del埋即係實係佢啦，咁撚心虛

屌如果其實我係牙wave，我老閪都出個地球post話唔撚係我 話自己係個好警賊唔會咁做

不過牙wave雖然u grad，但都只係得毅進仔嘅智慧

利申：牙wave fans

支持阿wave

樓主係外國先好～
班狗係咁拉人不誠實使用電腦

徹查疑似冒警

Sirwave

Oh

吾好推

得呢個名 （假設係佢）， 投訴有冇用 ....

屌你老母死黑警，有報應

推撚爆你老母個臭閪

警犬又要告起底罪

唔好推啦 人哋送外賣咋

好撚靚仔
即刻濕哂啦
大家唔好推
聽我講唔好推
廢事佢更出名令人妒忌

改革警隊！

香港警察 知法犯法

可能3rd hon

賊真係有樣睇

冒警好大罪

Wave
Zero Sky

冇委任證 會唔會係冒警呀？
推到事主/犬方解釋

城大點會出啲咁嘅人架

好

閪樣閪咗閪格
真警察嚟

笑撚死 wave你老母咩wave

hr都係狗啫，讀狗科做狗有咩問題

千祈唔好推，我無野講

推到佢仆街 屌佢老母

認撚住牙wave

求下你哋唔好推啦

係唔係警察都未知 阿sir要撤查啊

唔好推啦

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

笑撚死我喇 叫Wave. 介紹自己時真係好撚尷尬。😂🌊🌊🌊🌊

唔好再推啦大家
呀sir便服日啫

有無人識佢老母呀 打俾佢老母叫佢睇L住自己無證暴力仔喇

叫wave

樓主係隻狗「朋友」，絕對安全

高級警員最少有18年年資

睇唔出佢keep得咁好喎

咪撚再推

宜家係咪身上印著「Police」就可以做警察？

影撚衰hr

唔知佢係唔係單身呢？🙈

再推

值得表揚㗎吊你

個名都柒過人 wave

隻支那狗扮得幾似人

咁撚樣衰, 死全家喇, 屌你老母

叫阿wave咁L柒？？？？？

唔好推啦

我冇野講

唔好推
黑警唔好死全家

有埋number
投訴啦